有無巴絲想養柴犬

有無巴打養緊柴犬
香港係咪好少專賣柴犬既寵物店?
同埋有咩要注意?

收到風領養撚衝緊入嚟屌柒你